而家或者一陣仲要翻工嘅巴絲入一入嚟

辛苦哂你地啦
希望你哋安安全全咁翻到工作岡位
仲之萬事要小心
多謝你哋嘅默默付出

推